［等價交換］ 你願意用自己啲乜野黎換想要嘅野？

一定要係有價值既野，唔可以用垃圾黎換
究竟你肯為想要嘅野付出幾多？
換完又係咪真係值得

50年名換500蚊港紙

你既貞操唔值錢，處女好值錢
唔成立，交換唔到

有冇咁cheap呀你條命

Push

用一隻手換成一條兩米長60cm圓周嘅觸手

全部頭髮換一拳KO人超級既力量

想用同ex一齊既回憶換一個新既女朋友

用手同腳換返細佬返黎

用父母壽命換自己壽命

用20年命，換我表妹脊柱直番，唔駛再受苦

不過換完，我都應該係時候報到